太古出咗email 員工提早收工

各位屯元天手足快回家暫避！

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

太古

外資對社會治安失去信心

係愛啊 哈利

太古有無新樓賣
我肯俾多 20%

太古 我愛你

Swire resources 有

地產冇

利申：SPL 員工

推

push

醉愛PP

良心企業

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有三萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

PP

全港恐慌，黑社會治港。

9UP

佢新樓1500萬起 你買得起咩

呢個鐘數返到元朗撞正啦, 留返係安全地方穩陣

願太古公司所有人員平平安安

【集思】7.24 交通癱瘓 配合 全港罷工罷市罷課

swire

隔離po搵你呀！

Link pls

左下未遮

好有良心

做緊太古 住新西既全部一早走曬

[急] UST 南亞仔請廣傳俾你同鄉！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

太古，真係好好嘅集團

我公司都有

太資同事

痴線 太古真係好好

太古 多謝你地

多謝太古
今個月可樂當水飲

英資

太古真係良心公司

好多公司都俾

可以飲飛雪
生命寶貴

美軍幾時保護僑民？

直接寫信穆迪降低香港信貸評級，等幕後班老細劈得咁過癮…

大公司都提早放工應該堅堅地
幾難得, 大公司又可能收到唔同既風

良心企業😭

已經shared

遮漏左下面

會唔會盡快回家暫避變成回家參戰？

我稚係太古總部開緊會

太古真係ー間好公司

三罷

HSBC 都 ANNOUNCE 咗

兩個半一支
飲撚到肚漲

Vicky Kwong

太古好嘢

口乾就飲
同埋唔鐘意口寡寡可以飲淳茶舍
一樣係太古

飲咁多糖好傷身

已經一日一支1.25L無糖可樂
出街飲水都飲飛雪
遲啲仲有機會嘅話會搭國泰

利申 學生哥 仲有咩幫到手

太古加多1分
(朋友 send來)

都係英國佬有良心啲

係愛啊

光復香港時代革命香港建國

係太古返工真係好正
我都想係嗰到返工

根據呢封EMAIL佢地都係信網上傳言

Jardine 都有得早收

我好撚多野想講但冇野講

屌，乜鳩都冇
人打工我打工

太古真係

太古資源係retail
catalog / marathon

入到去做真係福氣

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

太古資源係賣衫賣鞋，可以就幫襯下馬拉松，Catalog, Gigasports, Columbia, Chevignon.....🙏🏻

太古又得分